跑馬地！黃泥涌道超過20架狗車

如題！